（請推）國家領導人訪港，黑警曾三日取消休假，全力奶共，全香港市民都不及一個領導人

白衫打人，一日前普通市民都知啦
黑警有心保護市民，就取消休假，唔好話唔夠人，因為你地有方法夠人，係你地唔做😡

推

Push